{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_025901",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "안노루섬"
    },
    "text": "保全管理地域に指定された全林野は高興造船タウン造成事業対象地域として造船所および造船機材業者、背後団地を造成する予定だ。防潮堤で鴨海島を本島と連結させる施設物であり、領海基点のない無人島だ。以前の住民はいなかったし、今後も住民が居住する可能性はない。歴史的価値はなく、大川漁村係員利用および石化養殖場が位置している。管理は準保全山地で構成され、地形は中生代ジュラ紀の花崗岩で構成された小規模な島だ。陸上動物は外ノル島と陸地と連結された状態で猫科と齧歯類、犬科の陸上動物の利用があるものと予想される。海洋動物としては、干潟の上部域にはタンコツコツが多く分布し、中部域にはチカチカガニが多く出現する。また、計9種の海岸無脊椎動物が観察された。鳥類としてはアカマエナガとヒタキが観察され、昆虫としてはアザラシ、ミソトンボ、アザラシなど8種が観察された。島植生は耕作地によって毀損されたが、クロマツ、ナズナ、ヨモギ、ヨモギ、ソリジェンイ、帯、わらじのナムル、モンソクイチゴ、アカシの木、ネムノキなどの植物が観察された。景観的価値は足りないが、開発可能性が高い島嶼海図を形成している。",
    "QA": [
        {
            "question": "この地域はどのように指定されましたか？",
            "answer": "この地域は保全管理地域に指定されました。"
        },
        {
            "question": "高興造船タウン造成事業とは何ですか？",
            "answer": "高興造船タウン造成事業は、造船所や造船機材業者、背後団地を建設する計画です。"
        },
        {
            "question": "鴨海島はどのような施設物ですか？",
            "answer": "鴨海島は防潮堤で本島と連結させるための施設物です。領海基点のない無人島です。"
        },
        {
            "question": "鴨海島には以前の住民はいましたか？",
            "answer": "いいえ、鴨海島には以前の住民はいませんでした。"
        },
        {
            "question": "鴨海島には現在も住民が居住する可能性はありますか？",
            "answer": "いいえ、鴨海島には現在も住民が居住する可能性はありません。"
        },
        {
            "question": "鴨海島の歴史的価値はありますか？",
            "answer": "いいえ、鴨海島には歴史的価値はありません。"
        },
        {
            "question": "鴨海島にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "鴨海島には大川漁村係員利用および石化養殖場が位置しています。"
        },
        {
            "question": "鴨海島の地形はどのように構成されていますか？",
            "answer": "鴨海島の地形は中生代ジュラ紀の花崗岩で構成された小規模な島です。"
        },
        {
            "question": "鴨海島にはどのような陸上動物が生息していますか？",
            "answer": "鴨海島には外ノル島と陸地と連結された状態で、猫科と齧歯類、犬科の陸上動物が生息していると予想されています。"
        },
        {
            "question": "鴨海島の海洋動物にはどのような種類がいますか？",
            "answer": "鴨海島の干潟の上部域にはタンコツコツ、中部域にはチカチカガニが多く出現しています。また、計9種の海岸無脊椎動物が観察されています。"
        },
        {
            "question": "鴨海島にはどのような鳥類が生息していますか？",
            "answer": "鴨海島にはアカマエナガとヒタキが観察されます。"
        },
        {
            "question": "鴨海島にはどのような昆虫が生息していますか？",
            "answer": "鴨海島にはアザラシ、ミソトンボ、アザラシなど8種の昆虫が観察されます。"
        },
        {
            "question": "鴨海島の植生はどのようなものがありますか？",
            "answer": "鴨海島の植生には耕作地によって毀損されたものもありますが、クロマツ、ナズナ、ヨモギ、ソリジェンイ、帯、わらじのナムル、モンソクイチゴ、アカシの木、ネムノキなどの植物が観察されます。"
        },
        {
            "question": "鴨海島の景観的価値はありますか？",
            "answer": "鴨海島の景観的価値は足りないですが、開発可能性が高い島嶼海図を形成しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 598
    }
}